警隊真係有需要重組過。。（由細到大冇話憎警察）

雖然一直以黎都知道警察係低學歷人士做既職業

但本來都冇在意啲乜野

但近日一連串既警察暴打市民既事件 都令我確信左一件事實

就係俾一班低學歷，冇思想，冇道德觀既爛仔（如果做唔到警察你重做到啲乜？）攞到武力係幾咁錯既事！

所以警隊有必要重組！白衫既變哂藍衫！再請啲高學歷既phd去做白衫先正確！

講真由細都大冇話憎啲警察 但真係由呢啲事上面乜都睇到哂, 改觀哂

而家出到街見到你地班黑警都真係驚無端白事會俾你地捉左去 最好你地唔好再係市民面前出現啦

同埋真係而家先知原來咁多黑警咁賤格 成日上網撩啲女仔做sp 重原來有個白衫約條女上警處office扑野 真係成個警隊都就黎冇野道德可言架啦

你地今晚Sip高枕頭反省下啦

PhD 大把工做啦 駛撚賣良心

印度女仔教你防衛術

推！

重組agger

得解放軍可以治到佢地

警權無限擴大

雖則天下烏鴉一樣黑，但應該放班文官入去制衡下，家陣真係成班隻手遮天用準軍事方式殘害市民。

成個警隊架空左政府啦
自己人查自己人？

推啦